［打工撚］忍一時得寸進尺

忍一時得寸進尺
退一步變本加厲

講小小背景 我係間大型公司到做designer 一開始係我唔好 唔適應公司個做野風格 又唔知上司想要咩 咁我做野都4 5年經驗 開個價都唔低 唔知係咪咁上司就好針對我 even比我知道佢同我同事話我人工唔值咁多 同同其他team大佬、老世背後話我討論我

我努力改進 有一排我覺得無論我幾努力都好 就算我知佢滿意我既野都好 佢都係會講d好難聽、好串既說話針對我 佢擺明係玩鳩我架啦 因為佢對其他同事完全係兩個樣 我未聽過佢會同其他同事咁串

到做左個job格離team大佬讚我做得好 佢先對我冇咁串 以為可以繼續落去但原來佢一直mon住我 我做唔到佢要求佢就會不留情地話我、串我

一直諗 我忍左佢咁多次 比著其他人 會點？真心撚 你地會串返佢 會同佢傾 會黎個大反擊 會唔理繼續 忍 會辭職定點？

繼續做
坐埋佢個位

佢係咪on9架
hr覺得o岩價咪請
關佢撚事咩

應該係嫉妒你

同上司關係唔好
做野起黎一定係比較吃力
依樣無得講

我覺得一日喺度做咪唯有堅持
做好d比人睇 搏佢改觀
(雖然就咁睇好難
似係佢同時期經驗果陣無依個價，心理唔平衡)

搵定工，有差不多待遇咪走

我都覺得好奇怪 我都做過幾間大公司 無一個上司會咁講野 唔講以為間公司係佢

不過當初請我又冇經hr 佢同我老世見完直接請

唔會 我係小薯仔

佢改觀左啦 無咁串了 但一有小小野又會觸動到佢

巴打 做開咩design?

唔重要啦

未到最後都未知邊個輸贏

咩輸贏呀 忍得太多我驚我會有病 打工仔打份工 唔係打仗呀

搵啲娛樂發洩一下